頭先係灣仔Five Guys見到個鬼佬，老婆成個Mia Khalifa咁樣, 連登仔冇女溝就係因為鬼佬

世界衛生組織

唔好話你廢？冇野賴賴地硬

利申：溝開鬼妹

邊個地方會咁奇怪
外國人會優越過本地人
你去美國，人地只係用厭惡眼神望你Asian, 仲點會溝到當地女

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

因為香港人係過奴隸生活

你係女想嫁奴隸定人

Take a look at Ukraine and Moldova and STFU.

有錢咩都唔係問題

唔係人人口味都係Mia Khalifa
尤其香港

咁多日本妹均勻大小
橡膠汽球不了

洗版狗死全家

慳啲啦p牌仔

圖？

港女睇唔起港男好正常，因為大部分個外型都潺弱

成班人係條街，鬼佬成個頭突出黎
香港好意思做國際城巿

洋腸高大又長又粗輪廓又靚

樓主母親堪憂

身邊D女性朋友唔少都係外國男朋友

簡個有錢或者高人工既都話，有d鬼都係去香港乞食，但d港女係白種人都殺，可能想要post ig比人睇

關CC台咩事？

鬼佬食硬連登仔
鬼佬屌港女
連登仔電腦面前打飛機

講真 我自己都睇唔起自己
港女睇唔起我都有道理既
我又冇錢 又冇樓 又冇大賓周 又唔浪漫
又冇外國護照 又唔搞笑（我人生應該係唯一好笑既野）
最慘既係大把連登仔都同我一樣 or 值得興幸 因為有大量人同我一齊陪葬